[認真post]請大家抵制依款吞拿魚餅

估唔到2018仲有人口販賣問題
手法仲要好殘忍，貌似係有加到黑力架肉係入面

係咪我太蠢
點解唔撚明

蝦蝦蝦

Never say the N word

以為好好笑

好幽默

樓主係on9
你就係智障

笑咗，你好嘢

對唔住

呢隻好撚正

唔好咁啦

認真post，咪搞事
宜家啲大廠商搞力架
遲啲可能就搞我地
吞拿魚肉配連登仔

力架本身就係黑
唔洗強調係黑力架
除非入面既唔係力架

世界上真係有唔係黑色嘅力架